［最新風向］運動失焦post？

訓醒一覺幾個失焦topic上熱門？P牌仔忍唔住開post，既然覺得失焦不如專心929 AntiChinazi同10.1大活動

1/10 十連自推

2/10 十連自推

3/10 十連自推

4/10 十連自推

5/10 十連自推

6/10 十連自推

7/10 十連自推

8/10 十連自推

9/10 十連自推

10/10 十連自推

五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!